番唔到工就請假啦，擺明大塞車，公司會體諒

而家有人出黎幫你擋子彈
就係為左比一個合理解釋你地射波
如果你仲係要堅持番工，你既良知去左邊
一日人工真係咁重要？
你咪當做個善事，捐一個人工囉
唔會影響到你生活架
但中槍班手足係冒住生命危險出去

港豬們醒下啦！
今日只需要打個電話請假
如果咁簡單都做唔到，你番大灣區生活啦！

推

佢唔係擋子彈！係俾黑甴曱蓄意謀殺

黑警周圍開槍重諗住出街返工, 打份工啫唔駛攞命搏嘅, 同公司講要留係安全地方啦

直接同公司講有樓下黑警開實彈，返唔到工